笑死 落煙花黎落雨了~ (呵呵呵

好多愛國者睇緊煙花 佢地會唔會依為個天都感動到喊

天人共怒